想問下cctai簽名師暫時有咩實際貢獻？

成日話唔想輸就簽
最後除咗打飛g之外有咩用

五毛
Blocked

特朗普有冇回應過

連個師字未識點解就乜都加個師字落去

字既意思係會根據年代唔同或唔同既情景而有所唔同

樓主好明顯係用個「師」字諷刺果班一味識簽聯署既鍵盤戰士

不嬲笑鳩cc台班傻仔聯署無撚用

Cc台手腳真係鳩鳩地

你個名都

聯署師

簽名師都好過d 洗版文宣師
屌你洗lihkg 版做乜鳩
放上twitter Facebook 都好過喺到洗

Cc師

見到佢地要推上熱門真係笑撚死
上左熱門咪又係喺連燈入面圍爐

派膠子

垃圾分化撚
拉

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

波台兒子

推拉師先好笑
唔俾其他台上熱門
霸道到仆街

時事台手足推動緊成場時代革命
波台人士只懂冷嘲熱諷

睇住tvb 食住kfc爭取民主skrskr

cc台舊會員已死

唔好叫佢兒子ok?
我唔想有個咁低b嘅仔

所羅門話簽就簽架啦